其實香港一直都係東南亞人

香港人基因係近 東南亞 多過 中原人

當然都有堆中原人 落左黎

溝東南亞人

是但啦

珍
有咩所謂

香港好多客家人後裔